西貢係咪特別多痴線佬？

日日都有人鳩叫 痴線

yes